［live]一個人又有咩好怕喎之生日毒遊老鼠樂園

是咁的
鑑於前幾日見到佢地出門票優惠plan
600幾就可以入場玩兩次
完全岩曬我呢啲成世人都唔會去
所以唔會特登俾咁貴去買咩證物證
但偶爾又屎忽痕咁想去既毒丁
再加上生日咁岩係個期限入面
一於就決定買飛入去玩一日

個post純粹係個紀錄帖俾自己留個紀念
同埋正日係29號 不過個日係番工去唔到
都好既 起碼唔使一丁友咁過先
所以就趁今日放假去當提早慶祝

正所謂去迪迪尼要做足準備
執咗一個似乎超爆炸既尿袋 少少零食 一樽水同其他野入背囊
始終入去玩成日 懶得拎太多野
鑑於佢地好似唔俾拎野食入去園區

又窮又大食既我會係出面食番個靚早餐
平
食到飽飽先入去
鬼叫入面啲野又貴又細份 慳得一餐得一餐
仲特登dl鬼埋佢個鴨屎
到時候慳番啲時間去排隊
同埋知道啲活動時間 到時候霸定個靚位

啲零食會唔會入去之前俾人扔咗

男人老狗一個去老鼠公園我唔知有乜好玩，留名學野

祝你生日快樂

由於時間關係 我已經到咗

呢張好明顯係鳩影
個太陽大到我都唔知影咗啲咩
睇番資料佢好似十點就開放入場
如果想霸頭位玩的話係應該十點前去到
但對黎我黎講係訓覺重要啲
同埋我係黎玩 只會去啲自己有興趣既項目
而唔係每樣項目都好似做任務咁樣全部去曬
輕鬆啲啦 香港人

支持

唉 前兩日係網上買飛個時唔小心打咗自己個名
搞到對唔到身份入場
但個日已經打咗去客服 個邊話幫我搞掂
到時候就咁入場就得
但結果今日都係對唔到身份 要另外再排隊整

冇事
啲包啊餅啊都仲係度
仲有拎多杯咖啡入去tim
但我前面個啊姐個飯團反而過唔到關
俾食蕉彈番出去

打自己名唔得，打乜先得，飛機？

毒撚留名待去

佢應該係打錯自己個名
毒撚真係自己個名都可以打錯

生日快樂

千祈唔好玩小小世界
伏到仆街

最後我係成功入場既

同埋勁好彩咁影到架飛機

依家就去玩呢個唔知乜葫蘆串串飛船
其實都有啲淆 因為我好驚離心力

其實係個輸入法自動幫我改咗

唔係掛
原本都有啲想去呢個
Btw多謝提醒

呢個咩嚟

lm

更正頭先玩個個名係 太空飛船
其實好簡單咁升起轉30秒左右
毒丁福音 一人坐曬成架
一坐落去個船 我覺得我後欄都要起火

我覺得我好似幫前面個爸爸影寫真咁

玩完呢個就去咗探_大大
但因為太多人去朝聖我地偉大既_大大
所以我拎咗飛陣間再番去

基於無聊既關係去咗摺個糖果盒

拎啲裝我啲零食都好
順便拎咗幾粒糖
依家就去緊有巴打話伏既小小世界

玩完呢個應該差不多時間番去搵_大大

小小世界真係無聊到

不聽巴打言 吃虧在眼前
原來真係好無聊
就咗坐係架船上面兜一個圈
然後隔離兩邊有啲好似中曬幅射既公仔係度郁身郁世就冇啦

全場我覺得得意既居然係呢班自轉企鵝
呢張圖就咁睇佢地好似啲邪教係度做緊啲咩祟拜儀式咁
仲要有個太陽係中間
不過行得耐當咗船河抖吓都okay既
要排隊入去就不了啦

突發 有女！

成車最靚個個係睡公主
但可惜我影唔到

去到個時個巡遊都差不多就完
所以都係睇得個幾架